集思廣益 GGpoker 4個 payment 邊個最好?

如題
GGpoker 4個 payment 邊個最好?

Lm